# csapp

￼ Тестовое задание для Flutter-разработчика Используя сервис https://jsonplaceholder.typicode.com/
реализовать псевдо-приложение/ Список экранов:

1. Список пользователей. Вывод списка, полученного по апи в виде карточек вида
   [
   username name
   ]

2. Страница пользователя. Подробный вывод информации о пользователе
   [
   в AppBar - username
   (далее по списку)
   name email phone website working(company)[
   name bs catchPhrase (курсив, как цитата)
   ]
   adress список из 3-х превью (заголовок, 1 строчка текста...) постов пользователя + возможность
   посмотреть все (экран 3)
   список из 3-х превью альбомов пользователя с миниатюрой + возможность посмотреть все (экран 4)
   ]

3. Список постов пользователя. Все посты в формате превью + возможность перейти на детальную (экран
    5)

4. Список альбомов пользователя

5. Детальная страница поста со списком всех комментариев c именем и email. так же, внизу экрана
   добавить кнопку добавления комментария. По клику открывается форма с 3 полями имя, email, текст
   комментария и кнопкой "отправить/send" (на выбор: отдельный экран, модальное окно, bottomSheet).
   Отправку сделать на тот же сервер и сохранить в SharedPreferences с псевдо-присвоенным id.

6. Детальная альбома. Все фото альбома с описанием и слайдером Все полученные данные необходимо
   кэшировать используя пакет SharedPreferences, и не должны повторно запрашиваться если уже
   получены.

Требования к внешнему виду: понятный интерфейс на ваш вкус.
